柯南撚入 我覺得黑暗組織boss係

目暮十三
因為我睇翻最開頭係過山車單案時
當時Gin同Vodka 2條撚樣黑衫黑褲咁撚奇怪
目暮sir咁都唔逗佢地

不服來辯

討論下 仲有邊個似那位先生

作為boss
做警察個職位都好似幾低吓喎